建議大家買即場曼聯反勝17倍

黃金機會，可遇不可求

買唔切

上樓了

仲有5.8倍
破利狗金身

喂班痢狗早幾日唔係好撚搶口咩

事前飛得5.6

抵啦

仆街買唔切

而家補飛先